[侵侵夾埋國會搞大龍鳳玩9支那] 美國參議院以85比10 通過制裁中興

參議院通過國防授權法並制裁中興通訊

2018年6月19日

美國國會參議院在美國東岸時間週一晚投票表決，重申美國制裁中國大型電信設備生產商中興通訊(ZTE)在美國的進行商業活動。這項表決被看作成是抗衡川普總統提出給予這家公司繼續保持業務的努力。

針對中興通訊的條款是美國2019財政年度國防授權法（NDAA)當中的一部分，該法案是參議院必須要通過的國防支出法案。

又蠃

大比數通過
侵侵唔簽唔得

侵：最衰都係國會 唔關我事

贏國又贏

總統好似有權唔執行

環時：
美參議院通過制裁中興 中國或成最大贏家

14蚊買左中興既傻仔可以跳樓

特首夠有權解散立法會
執行會有咩後果？

信支那既唔跳樓都無用

其實係好多港共傳媒，報喜不報憂害死人

會唔會係因為支那企業同國會打對台

咁自己諗啦
岩岩侵侵又新徵左關稅

邊個撈左中興底自己諗了

等睇中興再插水

侵侵: 我比左半個月時間你散貨，仲想點

等睇中興一開市跌穿$10

無支拿媒體報導

仲有個華為排住隊

My Friend！！！！

半個鐘前通過
班港共媒體可能諗緊點作news

冚家剷tvb: 支那必成最大贏家

豬如港共都未敢咁玩啦
你同我請美國總統會因為一間支那公司咁玩

都係果句
自己想吧

不過侵侵岩岩先公佈左針對強國徵稅，會唔會為左強國同國會反面

The Senate legislation must be reconciled with the version of the National Defense Authorization Act passed by the U.S. House last month. That offers the White House an opportunity to get the provision removed but makes the meeting, planned for Wednesday, even more crucial to keep in place a reprieve that the U.S. Commerce Department granted to ZTE earlier this month.

Earlier Monday, Senate Majority Whip John Cornyn of Texas confirmed Wednesday’s meeting with Trump, which may include other Republicans such as Senator Lindsey Graham of South Carolina.

The Trump administration wants legislators to modify the Senate language on ZTE in the defense bill, once the House and Senate begin work to merge their versions of the legislation. Lawmakers hope to wrap up negotiations by the end of July.

trump仔好似想改字眼過骨

好開心呀

睇死佢咪又係搵個專家講制裁可以激發中國自主研發，推動內需，中國或會成為最大贏家之類

侵侵話唔簽，吹咩

美國唔知，香港人: 屌今日係民主最黑暗的一日，然後籌款，然後繼續返工

咁七月尾前仲有得傾
如果令兩院傾到改字眼，Trump就唔洗自己ban

執笠了

NDAA 邊有得ban, 唔好俾假希望俾五毛啦

唔排除贏国好似響澳洲咁「遊說」班議員改字眼

睇見班五毛希望幻滅，唔敢入貿易戰post真係爽

你估而家個特首唔敢咁做？

仲要大比數通過
美國民主黨定共和黨都只會對華愈來愈強硬

即係侵講野係廢既，國會都唔會理佢

拉長睇返成件事睇

扯緊貓尾

五毛收到指示未

本來好好地，岩岩強國又hack左美國佬既軍事機密資料

好似個爛滾既人應承唔去滾轉頭又去滾

抵死，人哋都講緊中興問題係National Security嘅問題
仲要係呢個咁敏感嘅時刻去搞呢d嘢

侵: 我都唔想架

大插9%

經濟好左，黎緊總統選舉一定主打支拿

宜家真係成班五毛都唔敢入貿易戰post

五毛只可以靠出廢post轉移視線

不斷尋底

點解唔通過
on9 咩 而家有人包哂醜人，乜撚嘢罪名都落哂侵侵度，滅撚埋中興都係侵侵叫㗎
763 gg 10蚊望下啦

奉勸班左膠以後唔好郁啲又話愛侵力炒車，
睇嘢睇全局，畀啲耐性，無謂畀人笑。

yes
day one 制裁都係侵侵提出

所謂放生只係撚狗

Mr. President

推

放生應該龍精虎猛
點解會-40% 放生 生左去邊

間公司癌症末期啦

中興心諗玩夠未

成功爭取！

直插落$10

如果侵侵有心玩鳩中興 咁都幾on9
人地同你傾左咁多野 又賠錢又比你派人入去 最後都係要比你收皮
咁以後仲邊有人同你傾
中興係做錯 但係點解唔直接收佢皮 要搞咁多野黎破壞自己既誠信

你想講，中国又贏？

吹9漲？

呢個係參議院既決定，即係美國人民既共同意志

可以
之後會放還國會再表決
再過2/3 贊成該法案既
就一定要實行

美國人好少會做到咁盡

過三分二冇得唔執行

好想睇Trump 會tweet乜

佢地話可以乘機加強研發芯片既決心 笑死

會貓哭老鼠，撚狗

我好想放生你，國會唔通過，吹咩

你估香港啲議事規則咩

中興又跌20%

中興（763）今日復牌，準備撈貨區！

咁樓主開post話侵侵夾埋國會玩鳩人嘛
侵侵明知最後都會制裁中興 咁點解要扮放生中興
對佢有咩好處先

得返 10個3

中興 就快改名叫 中衰

Sorry my friend

人地係民主國家
要大家一齊同意
而且由始到終一切未定案，只係強國傳媒打晒飛機話無事

哥哥,你頭腦咁簡單好難同你討論落去喎

你好細心, 連clickbait字句都討論咁鉅細無遺

當談判籌碼用

Big Stick Policy呀，唔識就自己google下啦

談判的藝術

唔該點首
來回地獄又折返人間
俾中興聽

中興苦主

拖時間, 用黎同關稅一齊傾
佢似乎始終唔想做到中興執笠咁盡, 可能之前真係promise過支那

你對眼應該細過韓國仔
將佢連落金仔峰會咪明囉
一早講左班炒車撚放長雙眼睇
呢個籌碼 spin 出黎架，一蚊都唔使出仲有十億袋

-21.679%
-21.679%
-21.679%
-21.679%
-21.679%

全美國都用晒中興有後門既設備，最後中國一野整死美國既通訊軍事，個100億算得係咩賠償

好似侵仔可以ＢＡＭ，不過到時變成政治問題。

等真係制裁先講，侵仔份人好難估，唔知佢到時會唔會ＢＡＭ。

幾時有破壞誠信, 人地係三權分立, 邊個都無得話曬事, 係中國自已ON9, 以為侵侵講左就一定得. 你唔好唔記得一開始就話入左司法程序, 中國要傾就應該去搵美國國會傾

可能佢想民主共和兩黨大和解

1個鐘 4.7億成交

政治博弈 同侵金會好大關係，之前未同金仔見面時，係咁談判貿易同中興

見完金仔即刻黎料 又話習仔已經無影響力，貿易戰全面開火，中興又被黎料

果班5毛黎

中興真係道友明
死都死唔去

但
習種贏到侵侵做friend
最後會贏

一刀隊落去,之後幫佢止血送去醫院,之後再head shot爆頭

中興（763）今日復牌，準備撈貨區！

IFC 排隊區

美國片成日都有
捉左個人，扮放佢走，然後後面head shot

侵呢招連消帶打，一來拖住贏國比假希望佢打亂對面部置，二來夾民主黨上船一齊撚鳩支那，三來自己推得一幹二淨，繼續keep同支那有個人關係

一石三鳥，真係以為睇緊火鳳

有冇巴打知眾議院大唔大機會過

似SM多d

先吊起你吊打你
再放返你落黎，飲淡水
再吊起過再打

周而復始